同男朋友第一次去旅行…

上年公司黎左個新同事,
幾斯文有少少似方大x個type…
咁相處落都幾開心,,叫做互有好感啦..
一個月前正式一齊左!!!
佢個人好乖既,加埋我屋企係家教好嚴個種,
所以我地一直都係發乎情止乎禮…冇咩咩過...
我地上星期拎左大假…
打算下年去日本浸溫泉玩番幾日,
順便過我地既第一個半年...
其實都預左到時可能會有再進一步既發展嫁啦…
但我驚佢會嫌棄我既身材...
話就話我個波都幾大(有c-d左右),
但副乳問題都幾嚴重,所以我夏天都唔敢著背心…
而家有少少擔心,唔知點好

收兵post

你男朋友係咪90後

你條仔鍾意肥仔波

我學識淺 咩係副乳

一齊浸溫泉

成個post比瓊jer騎劫左

依個柒頭鯨係咪真貨？

9成手9 A貨